IZ*one cumback trailer已出！！！！

準備大爆射！！！

Cum你老母

咪色啦吊

靚到傻。。

終於韓CB

一周年先第三次cb

由聽日開始決定戒色 等到cumback mv出先大爆射!!!!!!!!!

又要買12本韓專，抽海報

即係幾時cn

幾多號cb

11.11.2019

2019-11-11 6pm
等唔切la

雙11咁正

親簽

有D耐
11.1好唔好

早兩星期差唔撚多啦

嗚哇～！

仲要等十幾日

牙F有陰

我一野揸落去

你都幾識玩

英妹隻手...

我成個頭鍾落去同牙權玩洗面奶!!!!!!!!!!!

到牙包粉紅色髮

好似染返正常

麻麻地好睇==

又歧視大波妹?

Nako q能到

露出好睇好多...

好感動 唔洗再課呃錢嘅日專

牙權

哇好靚女

決定入坑牙權了..

金珉周腋窩初見！！！！！！好撚激動呀

佢地真係喺韓國cb得太少
無心機聽佢地啲日文歌

仲要一週年已經過左先第三次

冇錯==
都仲未計pd48完咗之後hea左幾個月

但佢地真係首首韓專都好鬼正冇一次係會失望
其他團cb都總會有失望

Agger
真係等左佢好耐

啲mv編舞打歌服所有嘢睇得出係好有心機製作

如果打歌開多d咪 就perfect

要開con冇計

哇好美！💘

大爆射她

有番細路女氣息

超可愛✊🏻💘

我搣佢面豬仔